[預言] 發言人: 確診數字回升因市民沒有使用安心出行，並虛填個人資料

唔知笑恥幾時會做呢樣野

好快就會強制使用啦

今日

講到個apps識防毒咁

[預言] 發言人: 確診數字回落因大部份市民使用安心出行

唔用安心出痕即係威脅國家安全
後果自負

push

防毒軟件嚟

以毒攻毒
用咗安心出行
無人會用呢部手機
咁梗係防到毒
連賊都唔想偷

預言一至兩個月內人手變3位數

然後全港強檢冇測黨鐵狗巴都冇得上

第2波連結廿幾日零確診
係咪因有監控出行？

仲有支絕育針呀
全港唔夠6成人打咗的話，奕晴唔會走

人口清零 唔係病毒

本來唔想用清零呢兩個字

但大家實明 打完無仔生